我懇請大家，聽日開始咩時候都著黑色

我地都可以比番壓力佢地
我地都可以咩都唔洗做佢都驚
為左自己為左其他人

我唔信我地會少人過佢地